班大sir叫班前線警察陀棍根本就推佢地出去死，想進一步激化警民關係

班大sir有撚理過班差佬死活未

班傻閪仲on99咁

等睇前線差佬變condom

如果我係黑警, 我就算想打曱甴, 都會想係FULL GEAR 罩晒面咁黎打啦
休班執法, 容乜易比人影倒, 起埋底, 唔通我休班蒙面執法?

笑死我了

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :